［求教］無裝和理非到底應該點

成日比啲分化撚喺度屌屌屌
以後唔撚出
利申第一次開post

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。